知唔知點解普巴勁過美斯?

因為普巴咁去英超證明自己

又串美斯温室小花，屌

廣東話拼音
或者用口講語音